食住煙聽咩歌會覺得好正？

我先
Sleep all day - Jason Mraz

咁啱食緊煙 部電話播到呢首歌
好似係繁忙嘅香港中 揾到個最放鬆嘅三分鐘

咩煙?

平時係街都怕會影響到人所以從來唔係街食 一直都只係係自己屋企食

祝所有煙剷長命百歲

百病纏身

你老豆索K.mp3

借火

沒有煙抽的日子

大包整多兩籠

負親

無朋友

睇到個post即刻聽住食左枝
都係鍾意聽慢歌多啲
借火 juno 點睇

你又唔好咁燥 如果要講排放 咁大把野都有排放 大把野比煙更有害
不過我明白有人真係好憎人食煙 所以我地無謂爭辯落去
利申：戒緊煙

呢首有feel

Good boy

尼古丁

利申：未食過煙

煙霞

人 在風～中
無 奈的 打轉